水箭龜其實好高防

尋日火魔法對水箭龜個畫面係好振奮人心但唔知有冇人留意到，水箭龜本身有啲水氣/霧氣會噴出嚟，將火魔法無效化

兼且之前都有報導解剖過水箭龜，話佢有啲短炮應付近身攻擊所以大家千祈唔好輕敵呀

其實有灑水自救功能 見佢事後冇事就知

但自救緊好似出唔到砲

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

呢次應該係出其不意，下次就會進化

嗰日都只係一舊雞尾包

投石機

我覺得似係得一個operator

佢係倒後鏡見到有火魔法，之後就㩒掣自救先，所以嗰陣好短時間就停左主砲

但唔代表佢唔可以同時操作主砲同副砲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

加油

只係見好多post都講話火魔法打水箭龜好勁，但部分人忽略左水箭龜自救既技能

不嬲講有自保能力, 有效距離2.5米
相當足夠

一次十枝都可能打唔入

一早講過, 只有物理傷害先打得入

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實現階段無方法做成有效傷害

漆彈中佢鏡頭同大銀幕可能仲有啲效果

火魔法攻車軚？

唔知啲水係唔係無限
如果係就唔知點算了

你啱推埋你個post俾多啲人睇

唔係話最高壓得10分鐘貨仔？

墨汁水槍有冇得諗

佢要定點噴 效果就差好遠

歐洲國家反恐會部署刺胎器，一旦貨車爆胎係車側邊嘅恐怖份子都彈開。
另外反恐油漆可以擋恐怖份子嘅視線，都係反貨車恐襲裝備。

唔知點解 睇番琴日d片
水箭龜好似未出全力咁
所以大家真係唔好輕視
每次都要好小心應變

總之現階段所有火魔法都係阻人地進攻
放完係爭取時間走
唔係睇營火

德國 洗衣機 水泥

有冇諗過,要俾佢射水3分鐘呢?

美軍嘅彈藥會產生鋁熱效應。

如果真係用最高水壓就真係幾分鐘乾塘

不過佢依家唔係主攻，淨係間唔中噴下記者同FA，同埋有人衝上前先會開砲，所以可以捱多好耐

而且佢可以駁落街井，無限提供水源（定點射擊的話），尋日都見有消防員係隔離戒備，唔知係咪就係幫手駁喉

但水箭龜自救應該都係用返水
記得細個聽消防講座消防員話水劑滅火筒唔適合救易燃液體引起既火警
理論上易燃液體夠多佢用水係救唔掂

出盡全力好易死人，
我覺得差佬都有少少心態係當係比機會對方適應水炮性能（況且佢哋自己都要慢慢摸索用唔同力量射人會有咩效果），然後先慢慢升級。

一係一齊拆, 一係一齊走
唔可以單拖

遇水易燃？

石灰粉? 不過佢儲水量大, 要極大量

呢個真

我地試火魔法既同時佢都試緊自己唔同技能同威力，所以唔好太低估佢地

火被水克
木克水啊 用物理攻擊
利申寵物小精靈

機油引路 或油

Push

用老鼠膠魔法 可唔可以痴到佢行唔到 再近攻?

利申: 成日捉老鼠

同埋好好利用香港環境優勢，好撚多高樓同天橋

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

其實對水箭龜反而投擲物理傷害會有用啲

歷史堂: 水泥洗衣機

水箭龜唔知有幾多MP

火箭頭錘都未用

唔知防唔防腐

係調酒師功夫未到家，有啲火係水救唔熄

水箭龜最弱部分一定係兩碌炮到，冇左兩碌炮咪又係龜一隻

而家主要用嚟噴色水趕人走，你見佢都唔敢開太快

雖然物理攻理攻擊係最簡單直接 但好難係現場做到好大既撞擊力 現時淨係諗到用貨車一野撞落去

會唔會由化學入手好d？ 會唔會有d化學野又唔怕水又可以好似膨脹膠咁塞住d出水位

夠多火魔就得

之前聽講話壞咗代理唔會提供零件維修

唔夠多火魔法姐可能

外國有人用加咗水泥嘅洗衣機掉落樓，香港咁多樓唔好學

要用穿甲彈 之前老豆搵仔有教過點整

用火打水究竟係邊個天才諗出黎

你講岩左,點解架野射程夠遠,popo都要將架野泊係魔法彈掉到既地方
係因為果度有條消防井,夠壓夠水速入水,可以玩長期出水

要由高打落黎先有用，係地面好難打得贏

硬化同再生唔可以同時進行

漆彈block view?

唔關事，佢大把水，點都夠凍熄火

琴日係未開盡力

車轆，車底

thermite

唔好直面同水箭龜對決
弱點應該係龜背

咁如果同時十樽車埋去呢

車底都有出水位,轆唔洗諗啦,短時間防火
唯一方法係極短時間極大量既熱先可以ko

水最怕就係活性高嘅金屬
唔知大家有冇睇過呢條片
將納放喺湖度就會引超大爆炸

對付車用釘係最實際

用草系魔法，草系克水系

我覺得佢同油車類似，都係裝住成車水浪浪下難控制，所以先唔行咁快

而且班狗係較早時分既部署都係防守居多，所以都唔會急住去唔同位置

612 721 811 831cctv 新屋嶺

細個同朋友玩水戰，用商場傘袋裝水再綁結扔

push

睇返片車身中後段有小水炮射返上車頭救火
如果要廢佢武攻既 係車頭水炮對落兩個CAM
果兩個CAM收皮就冇得描

漆彈中水窿上面鏡頭佢哋已經on99

要好似烏克蘭咁用飽和攻擊幾十個火魔法一齊車埋去

比卡超打水有無用

up

試用另一個方法，令司機睇唔到…得唔得？
我發夢嘅夢境係用易穿嘅膠袋裝住油漆（個人意見用磁漆，屬油性，只可以用松節水溶解）拋去司機窗位（當然同魔法一樣有危險）因磁漆較結+較濃+較耐乾，用水溶解唔到，用汽車水刮刮都刮得唔乾淨會影響視線。會影響+滯後之後水砲車嘅行動。純屬發夢狗噏，不喜勿小。

推，真心唔好輕敵

對水系點會用火系
緊係用土系 鐵蒺藜之術

架車入撚曬顏色水同催淚噴劑
你估下會唔會用自己架車d水救自己d火

所有車最驚都係底盤有事

咁咪要發夢好似以前中學堂咁用甘油裝住啲Na 然後扔過去

掩眼法同時攻擊鏡頭？

同感

電魔法

買晒第一類金屬比我

我係提醒大家一定唔好咁做

有啲人話拎打野戰個啲槍射啲尖嘢攻擊車胎，會好危險，大家小心

油漆未乾一沖就無晒

我提醒大家喺床到發下夢就好 吾好亂諗 會炸死自己。

拎武士刀斬撚左佢果兩個出水位咪得囉 我去請忍者龜黎搞搞佢 我老友黎 睇我老友表演

原油類既應該好難沖走

琴日可以邊射顏色水邊行

石屎

留意擋風玻璃有冇水汽

電克水

呢d金屬好難儲存亦好難買到，你見d恐怖分子都唔會用呢種方法整炸彈
最大問題係爆炸威力好大，一定會炸死人

其實不嬲都話快閃

快閃水炮車有撚用咩

佢一出成隻牛龜咁，記者影哂佢邊度出

咪轉場囉

好高難道
你要用幾大既力先可以飛到佢郁唔到
打腳首先要擊敗護龜既龍

點運用煲爉原理令水箭龜自焚

硬直時間

尋日唔知係咪唔夠水要返去補水
如何等佢無乜水果陣一齊出火魔法唔知會點呢

所以佢有份水箱, 星期日就係睇到佢右砲係藍水, 左跑係普通水

D暴徒嘅氣油蛋如果放左落車底 會唔會爆炸GA

關鍵時間, 不過會有好多防守幫佢擋

火係向上的...

雞尾酒唔夠勁姐
加要有既野坦克都熔

普通私家車都有水撥加噴咀清擋風玻璃啦，對佢點會有用

有 d 漆係專油濕既地方

打坦克
緊係問玩坦克世界既玩家
最緊要穿深，計角度

咁染色老鼠膠

yes
見啲手足開遮擋，真係唔好，傷咗落內臟冇得搞

司機同司機位係一個弱點

有水炮車牌既人小

目標我諗反而係佢條喉
中車最多用嚟拖
斷水 等於廢鐵

邊有人用噴火龍打水箭龜架
緊係用粒雷霆蛋車埋去啦

水剋火
記得就算用噴火龍放火系大招都扣唔到水戰龜一半hp
當然放招果下好激勵人心

話晒都咁貴一架 一定無咁簡單
仲笑緊佢柯尿既唔好太輕敵
琴日只係射胡椒汁都食到個個出晒水
佢練多幾次射人 我估就正式出場

係咪要菠蘿先搞得掂

水箭龜應該主流做坦防據點？
但荃灣個次好似有向前行住黎射水？

btw真係唔好輕敵
琴日已經疑似溝胡椒定催淚水
唔知之後玩咩花款陰下你

出鋁熱彈

有兩下射橋上應該係最大水壓

最賤係一開始唔用最大水壓引人行近, 跟住先轉用大水壓加顏色水

德國水戰龜 係咪可以寫信問下德國人點收復？

燒下陰得唔得 下陰冇水噴掛

香港點可能咁易買到, 就算學校實驗室都係得一細樽

應該要燒車底
而家啲火球仔真係傷唔到
除非架車嗰達地成地都係電油 再用火球
千奇唔好咁做 真係會燒死人

thermite有冇得諗

小智嚟
同噴火龍打水箭龜

兩個射手主要靠mon睇.同個噴頭都轉得慢. 尋日有個左右走佢條水柱係追唔切

雞尾酒應該唔work
要菠蘿先得， 一爆起爆風炸毀水箭龜部件

問題係點先有菠蘿

巴打開post講啦

我建議掟石屎XDDD 即溝即掟 但實行有d難度

之前警犬介紹自己最新武器果陣已經講過，但車面有防自焚，但車底就。。。

鋁熱反應

壓力煲炸彈，用航拍飛埋去再打電話引爆。

冇乜用一有水就散

老鼠膠掉左碌炮就會轉唔到

聽下左膠講野 唔可以話佢錯曬 我地唔好太重於私了 玩魔法嘅討論 請回歸爭取五大訴求討論post 否則好似法國黃背心咁

//車頂的兩支主炮，車頭1支防衛炮，車底、車尾兩側、司機位、車尾、六個車輪附近及引擎附近分別配備12支防衛噴咀//

紅底01有講過，下陰識潮吹噴水，所以燒下面都唔可取

最流係玩15分鐘唔夠就要退出補給，個水缸根本唔夠大

暫時未有對策真係be water，唔好硬碰硬

不過從「五行相生 相剋」概念方向咁諗都唔錯，「土剋水」可能真係出路

我唯一諗到 係 要學德國
攞洗衣機 灌滿水泥 扔落去

舊式電視機，雪櫃 之類都可以

弱點可能係水槍口與車既接駁位

我諗張進化要雞尾酒放題先可以扣到佢少少血

試下燒車底?

不過講就話be water，實際上水箭龜射程好遠，由佢爬到嚟到開砲，要短時間mobilize我方手足真係唔易

之前有post講可以用鋁熱劑熔左去

求教學

瞄準器都係車頂兩支炮。

千其唔好倒瀝青

呢個真

好撚勁

阻慢都有用，
架車起碼十幾噸，就算頓嘅都入，反而要夠長。

其實係咪未開到最大水壓?
好驚大家見琴日開遮都擋到下之後輕敵

化學火唔可以用水救，會燒得仲勁

之前睇何妖同民主黨打架個陣已經有講

要有步兵支援

車軚有噴水位

一架車從天擲落去都未必有事

用火魔法燒熔斷佢四隻腳有冇得諗

尤鳩佢啦

直接用上左長釘嘅鐵鍊，刺入頭胎已經難轉向，又唔可以即時維修。

應該咁講要以海量取勝

其實用釘點都有用，前線俾畜生追既時候向反掉一渣，你睇D畜生仲有冇追得咁快呀啦，你估佢唔驚仆落去呀

我地要等佢入去之前就先做架車
屌佢擺入政總 行都行唔到埋身

好易熄 佢車底都有水噴到 自浸都仲得

推

幾廿支火魔法掉埋去 唔知會點

黑警最怕攻頂，
車頂係弱點，就算坦克都係，德國水炮車已經廢左一架。

咁即係要逼火魔法升級到爆炸火魔法者

土製

黑警可以劃地自限，
但外面照落反恐長釘。

工賊會

Flex Glue Strong Rubberized Waterproof
如果要修補屋企D地方岩用既快膠
防水勁，睇落痴得好勁咁

阿蘭

好難中，太遠距離

架車根本防火

水總有乾塘既一日

同埋高壓係會死人

係囉 唔覺意燒著車胎等佢自爆都夠

其實人地咁多架車唔防火
點解係要浪費精力攪三架坦克

油漆係非致命裝備，反恐部隊可以大量裝備。

金屬應該怕腐蝕性液體
不過好易傷及無辜

唔死人都射爆骨。
水箭龜冇得搞 又有 速龍係周邊。你有火箭炮就唔同啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

超大型巨人

油唔可以搵水救

只係唔夠大火，以量取勝

可能要放盲眼或者腐蝕魔法先有用

反恐部隊可以每次啟用唔同裝備。

咪撚戇鳩啦
呢d所謂爆炸你唔係直接放入water tank入面嘅話係唔會發生。

明明講好出炮要走人 依家個個諗方法爆架車

傻左？

2戰期間，德國坦克所向披靡，但最後就俾人發現左，原來弱點，就係車底。

What if 10

如果佢用cam黎瞄準
有無大功率紅外線射燈射盲佢

好似黑警照記者鏡頭咁

邊條友講，火比水克到爆打機都知啦，火要打贏水要n倍既份量水箭龜成肚水，出到火海術都無用除非玩遇水反而助燃既屬性火啦

一樣無用
有十個不如去廢一架運狗車

琴日我估都有50-80萬人出黎要求五大訴求 唔該唔好當和理非係condom 私了玩魔法是重要嗎？請回歸五大訴求

如果可以拆左架車，會爭好遠
我估架車壞左原廠唔會幫佢整
當然，成本太高我都覺得唔好硬碰

你要有thermite應該難過現場每人一把真嘅黑市手槍

明明係鋼係技能

架車既水救曬呢張圖既火再射你都得

用希臘火

你以為打機咩
100個手槍兵就可以射爆一架坦克咩

新職業:
煉金術師

弱點係個底？

尋日好明顯推得快好多

有咩野遇水會變硬變固體？

係咪有種火一般灑水係整唔熄 ?

大家唔好咁做

車身咁厚 點會咁易燒著
講真就算冇自動灑水 佢燒完表面上既火酒d火一樣會熄

其實就好似打坦克咁
最緊要係打四條呔等佢行唔到
再引佢射曬啲水
到時部車就等於廢鐵

佢開住水炮追住人射果陣佢冇加速咋
兩隻腳點跑得贏一架車
而家其實係比人當練習場咁練水

如果漆彈夠多 掉上面兩枝炮既鏡同擋風玻璃得唔得？
水應該都難洗啲

借個位⋯

混合膠漿增強黏性。

歐洲恐怖份子用貨車撞人，所以反恐要用長釘。

五大訴求幾時都重要，和理非力量都重要

但唔好忘記政府對和理非既重視程度去到邊，而且齋遊行既行效都有目共睹

和理同勇武兩方係相輔相成，兩方都要be humble

不分化，不割席

魔法對狗先有用～未聽過火克水。。。用D MP對生物好過～除非MP無限……

成日諗雖然水箭龜可以自防噴水
但如果首先會唔會有啲化學野再加佢啲水
然後可以變相加強火魔攻力

GTA搶車自用

大家唔好插我搞分化，我都覺得有未盡全力情況，尤其射投擲酒瓶者時，水力好似刻意減低、以及將目標刻意移開射唔中!? 上次水炮車介紹時，有紅外線目標對焦系統，但尋日多次都射唔中! 我自己個人懷疑，所有投擲酒瓶者都係POPO喬裝，目的係將示威者暴力化加重，期望美國人權法受阻、及令中間園及藍屍更針對示威者，所以尋日喬裝者完全無曝露身份拉人!?

同埋成班popo企喺投擲範圍水馬後，又係一個酒瓶都掟唔中，而且果班popo仲處變不驚添!?
#純粹個人靠估唔好插咁大力

有時陣地戰 (eg政總) 佢會駁住喉

其實架車好慢，射得果十零分鐘又要入水，守陣地就得，想追擊義士好難。。。。轉過隔離街佢都有排掉頭

意思係先化學野...後加火魔..會點

有架車磅住，會越黎越快

唔好千祈唔好

火三角是旦一個無左就熄啦

物理硬膠
有冇辦法用電呢？

鋁熱成三千度，有咩熔唔到前題係你有材料同埋到身

唔知有無睇錯 但係自救花灑d水好似去唔到主炮個位？

如果掉d石灰粉/麵粉係佢附近
再掉火魔法既話....咁會唔會...?

成班on9,用部航拍機就埋到水箭龜身喇
開個新職業 ：神鳥特攻！

我覺得難d 始終佢d水噴得走粉塵
同埋掟得過去既距離我地應該都比炮打到

呢個最實際 油性油漆 幾樽爆過去 黑曬 乜都睇唔到 自動縮返去.

要RPG先得

洗唔甩漆彈。 自動收皮

希臘火有冇得拆

1

水劑同泡都唔適合救液體火

用噴火龍打水箭龜你以為你係小智呀

無對人咁高殺傷力

[url]我記我細個上science,鉀加落水會有反應[/url]
有無用？不過我science 好差

以前science堂聽聞有好幾種火，係唔可以用水救....會有反效果

要連擊先有用

自high

裝修用防水油性瀝青 用玻璃樽裝 對準車頭玻璃掉 樽爆d瀝青痴係度車頭玻璃度水係洗唔到. 當車頭全部痴滿瀝青 加上雞尾酒助攻. 瀝青係助燃半固態液體. 係石油提煉副產品.
就算比佢滅左火 阻擋操作員視線 架車都要退.

利申：之前踩過瀝青 對鞋玩撚完左.

自膠

泡劑可以救液體先啱，不過水劑一定唔得。泡劑係用窒息法+冷卻法救液體火，水劑救係玩鳩自己

車底

我見好多人講油拎水救唔到

其實依d 只係保障人 唔係龜
水加落油係會令火濺開
對佢冇咩效果
反而reactive 化學品有機會傷附近既狗

英泥與水既化學作用

好快沖散.
你等2日佢先乾啦.

有沒諗過...火魔法唔扔車反而扔企格離啲狗狗
一心急救自己狗一定開水炮射佢地

PH值1既液體？

黑色膠漆彈
完全阻隔佢視線涂黑鏡頭

甚至可以用膠水Aa膠

你睇灣仔地鐵站掟酒就知，有制空係可以立於不敗
等黨鐵運狗運得咁開心

只要量夠多水撥冇用

水撥只可以對流質起作用如果黏性夠高成家野唔會睇到野

二戰啲坦克都有啲步兵做跟車
提防打近接戰/側翼埋伏
尋日都好似見到啲相似兵種

利申：講緊雷霆救兵劇情

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推
真係唔好低估水炮車

唔好見明火就諗著好有效, 一黎佢有滅火裝置, 二黎佢本身就係裝甲車level
幾時聽過用火燒得爛裝甲車?

拮車呔唔好花太多精力諗, 你本身難以埋身
另加佢水炮車佢係一件重型裝備, 佢行得路面構造上就要承托到成舊野
你唔係以為佢條呔係好似私家車咁充氣呔拮得穿下話

化學野就要小心處理, 真係要學多啲相關知識先
有一樣野要特別留意: 發動條件

小智講過
攻擊就係最好既防禦

小智最鐘意挽逆屬

呢個有冇得諗
臭死佢身邊嘅Popo

有集小志去德國村打道館
小志叫比卡超用鋼鐵尾巴
然後係天台掉比卡超落去ＫＯ咗水箭龜

唔知搵鉀，鈉黎調雞尾酒，跟住佢射水會點呢？

好難買到

[爭36000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

預計佢發一砲會用1/2O水缸水(與藍水共用/分開就约1/15水)

只要玩到佢冇晒水 就係廢物啦
用飽和戰術 航空母艦都死 佢自救得幾多次呀

產生熔隔狀況既金屬鐵

只要火魔法lv夠高到水柱噴射救唔返

自high前請先惡補化學知識

五行係土克水

突然諗到samsumg7有冇機

開沙井有冇得撚
但馬路啲沙井唔少俾車壓到實曬 唔係咁易開

利申： Pokemon master

水應該怕雷

無錯，十枝唔得就一百枝

車底有得噴

一個薯仔，幾支鐵釘

用長鐵鏈, 拉支炮落黎, 有無得諗?
一二 一二 一二 一二

自製鋁熱劑

Thermite (鋁熱劑)
以重量計:
76.3% iron oxide (氧化鐵)
27.3% aluminum powder (鋁粉)

軍用Thermite (Thermate) TH3
以重量計:
68.7% thermite (鋁熱劑)
29.0% barium nitrate (硝酸鋇)
2.0% sulfur (硫磺粉)
0.3% binder (粘合劑)

要用鎂條點燃

家庭觀眾吾好學

高壓水槍清玻璃？

我諗design水炮車條友唔會無諗過有人會用大量漆彈掛

ok

對步兵

放釘介穿呔

不如都帶一兩支散件雞尾酒 到場先組合

一直以黎都唔會輕敵，係班風向撚笑鳩連水碼都射唔跌。
0915大家睇到佢的威力，我想信水壓仲未係最高！

水炮車被多國政府視為落後的鎮暴玩具，維修費高昂，驅散能力低，最大弱點是會讓記者拍到非常壯美的抗爭畫面，損害執政者的威權。水炮者亦會成為示威者眾矢之的，他們會投放路釘嘗試刺穿車胎，爬上車頂奪取水炮的控制權。在德國某場示威中，有人更用水泥注滿洗衣機，從屋頂擲下，成功破壞了價值幾百萬元的水炮車。

人地有火魔法免疫又高物防
咪動下腦筋用陷阱卡囉

水泥灌油桶，頂樓跌落黎個重力加速度一定破到龜甲

香港ser個map咁多唐樓
咪預計下幾時邊區有大型副本event
早一兩晚去預定路線天台set定陷阱卡囉

白磷，但好撚危險

千其唔好玩鋁熱劑，乜撚都燒穿，重要容易製造

車底冇咁高防喇掛

恐怖份子衝出哩時都有用，長釘可以令車轉向失效。

agger

所以火魔法要升級

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

用油性嘅冇衝突，仲可以助燃
火魔法要升級

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

水箭龜又真係藍色架啵

火魔法升級都可以玩鋁熱

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

天橋唔得la，比狗封橋咪冚家剷

其實10分鐘高壓一啲都唔短囉

其實會唔會用色彈掉佢，等開車果個睇唔到路有用d？

以前睇教育電視記得有種化學物質整出黎既火，如果用水撲滅，反而會越黎越大火，有冇chem撚解讀下

話明叫龜，緊係攻龜底啦

應該要勁啲嘅火魔法先贏到

車底都有自救系統？

唔知防唔防爆肽呢

咁褲浪位呢

香港買到先算，而家連硝酸鉀都唔賣

同水屬性相剋係咪雷電屬性

用油火？ 越噴水越大火

可以打爛一架，對士氣有好大鼓舞作用！

係真既 滅火筒都有 水劑 粉劑 同泡沫

唔係電克水咩

喺路到整啲釘吉穿車軚有冇得諗

架車係差狗終極大佬，佢地點會唔檢查路面任架車行

G持

暫時真喺未有辨法對抗水箭龜

當成條馬路鋪到密麻麻 清得條路黎都散走哂啦

[緊急要人!!] 快d Report爆個網，記者義士被惡意起底

沒水咪沒得射囉屌

水箭龜唔食飯點出力

沒野食 玄武都死啦

用草屬性攻擊, 幾高防都兩倍傷害

汽油彈車底，炸到油箱

其實現實水剋唔到火

係咪雷克水

航天科技級

mega進化

其實佢仲未開足水壓，開足真係死得人！大家小心

水系就梗係要用地面系打架啦
放地釘可以令水箭龜不能移動咁扣血
利伸:寵物小精靈逆屬性大師

雷電
雷暴警告要停駛

用drone 投擲，再引佢自己幫自己灑水？

呢個POST唔見左
係咪方向正確?
水箭龜其實怕火

大家唔好大意，要破不易

架野法國造，上面巴打提到既法國人一早玩過曬，設計上一早會預俾人掟各種野，係針就針佢機動力啦

[img]
十萬伏特

十萬伏特

一氣呵成

In science, we trust.

水剋火
火魔法相對有d弱
推物理攻擊

⽔炮⾞ 嘅弱點：彈藥, ⽔炮⾞耗油耗⽔
肯定，出⼗bar⽔壓嘅⽔，每分鐘最⾼噴⽔量3500升，如果⿑⿑噴，齋靠⽔缸，應該三分鐘乜都噴完。

所以唔好俾⽔炮⾞埋到啲消防泵，佢入⽔個泵個嘴係同消防⾞⼀樣，因為⽔炮⾞本質係武裝消防⾞，所以德國無事果陣， ⽔炮⾞ 係救森林火災⽤。只要有兩樣嘢⼀截斷，佢係⼀架⾞廢⾞，消防龍頭同燃油供應，因為兩副引擎其實好食油。